有無人都好憎女朋友一發脾氣就走左去

有無人都好憎女朋友一發脾氣就走左去
仲要打幾十次電話都唔覆，
都唔係第一次，講左勁唔鍾意咁，但次次都係咁
真係嬲到痴線

咁正

你值得擁有更好

我唔會再係咁啦b

對唔住

真係到極點，
終於明咩叫哀散大於心死

勁唔鍾意啲女人 喺街發脾氣, 同埋 走左去

走左去已經算係好
打幾十次電話，連wts都唔覆一句，
今次終於頂唔順

臭港女

點解你仲繼續做佢男朋友

我會屌到佢仆街反皮，女人唔可以縰

縱

屌 你咪又係死狗咁返去氹

sorry

因為鍾意佢，愛佢囉

最鍾意佢周街發脾氣跟住走左去
我就斯斯然係後面睇住佢走
一定唔會追住上去扮狗
你咪走囖 咪撚大我

手已分

比我就襯機會call返隻g先

發脾氣走左去咪算畀面你囉
唔大庭廣眾喊仲想點
女人

食得咸魚抵得渴
你如果真係愛佢點解唔叫佢改?

你覺得無叫過 ？

如果佢真係愛你就唔會咁做啦
你上黎開post其實你會唔會開始頂佢唔順呢?

你追上去好過你由佢走咗去

做咩又出post話我
以後唔敢啦

I know that feel bro

樓主咪話哀莫大於心死
Btw你女朋友係咪唔開心想自己靜下唔想同你嘈先唔覆你定點，嬲幾耐？如果係發脾氣焗你死狗咁氹佢幾百萬次先肯施捨一句回覆嘅話，嬲返佢一次等佢知驚啦 唔知驚繼續我行我素嘅⋯⋯